多謝大家合作

大家一齊罷工 可以藉口唔洗返工